梁凱寧對波真係好襯粉紅色

條女十足十猪乸咁

豬乸

才女都豬乸

好撚正

痴線 點解佢可以咁肥 咁大波

極品

lm